721 出來遊行記得帶多套衫換

推

落雨呀記得要著雨褸

唔知邊到搵到冇cctv嘅位
係商場廁所換得唔得

721

維園有公廁